[工具篇] 基本手工具簡介

是咁的, 近日見到仲有兄弟搞錯六角匙，所以整翻張工具簡介做參考。唔知幫唔幫到手？

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

續。。。
有時非常用嘅工具唔一定要俾錢買，可以就地取材。
好似啲日式洗衣機嘅水喉頭，如果想拆，可以試吓下面嘅方法，
就可以慳番啲錢。